Assassin's Creed討論區

一陣睇，希望唔係好似啲影評講到咁伏

買左飛星期六睇

X2

等J法鯊

只可以講古代場面無預期多，劇情可以
拍出黎一般

睇完早場，打鬥場面有時好快跟唔到，最好加小小慢鏡。全片信仰之躍有兩次，入場就係為左睇呢個。應該有下集同冇片尾

睇呢套既唯一原因只係法叔

我睇法叔同maricon
之前macbeth入面已經合作過

continuity有大bug

計埋片尾係三次

Btw 個animus 好撚正 超越左game

垃圾一套

套戲伏唔伏

兩頭唔到岸，冇打機唔會明背景，打過機又會覺得今次個故又快又唔合理
Abstergo同現代Templars極on9

Sophia最後個轉變好夾硬

覺得呢套伏，所以買左J Law果套

劇情交代得唔係咁好
去得太急
無玩過隻game既人好難明白入面組織D關係

冇咩野既 唔係特別伏 打鬥同某D對白幾正

睇trailer d 動作設計好似幾ok， 可惜

睇左
你當劇情片會好d
有幾個轉折位要諗下先明

當動作戲會覺得呃秤

悶， 劇情又好似唔豐富咁， 最後訓著埋

我以為成場睇緊trailer

本身就係諗住入去睇吓動作點知最後變到好似劇情片
不過有幾個位係幾好睇既

証 trailer 剪接重要過套戲本身劇情

劇情ok 但系有啲位唔明(冇玩過隻gm)
例如有幕個男主去見佢爸爸 個間房啲人係冇左自由意志(包括爸爸) 咁點解個爸爸又會同主角吹到水
有搞笑位就係成班食蕉用刀棍郁男主同佢啲fd 成間院咁先進竟然冇人用槍射佢地

我仲買左4D

我懷疑佢地係扮野 等待時機

佢地喺非自願入animus，玩到殘廢，唔係冇左free will

我覺得最正既場面係主角一入古代，睇住隻鷹飛同埋古代建築既特寫。場面好浩大再加埋音樂

下隻刺客games 希望講返呢條新主線
現代線 自從Desmond 死左之後就亂Q咁來

冇玩過開隻game d人實睇到一頭霧水
印象中連個蘋果有咩用同點黎都冇詳細交代
而且game既話古代係主現代係副
套戲就變左現代係主古代係副
我原本期待古代交代多d

個個都話一般,仲諗住聽日買2D支持睇下添

現代線漫畫都推進得好慢

我其實想知shay最後有冇返美國殺Conor
但ubi 一路都冇交代過
之後d game都冇再提

有免費戲飛 尋晚睇咗劇情一般啦 其實都會好似上面咁講冇玩隻game就唔明 只係d組織嘅背景交代都唔清楚姐 動作位都唔算太出色 所以一般般啦套野

我覺得好差
班Templar 嘅objective 好模糊
個毒果其實做乜
班獄友又冇描寫冇backstory
Side 左磁力王

留名
動作畫面可接受，作為fans覺得劇情一般
無玩過game應該睇唔明

我覺得唔差
利申:有玩開game

講真無玩過隻game真係會睇到r撚晒頭 好多野無乜點交代 現實線太多覺得變左好離地 無晒代入感 搞到根本唔知佢地係度爭乜野 有乜咁緊要 剩係一味話蘋果重要 乜自由意志 睇到覺得佢地真係成班high大左咁 套戲有d fans向

利伸：有玩過ac2

但我覺得係唔差既
穿越返去既時候最好睇

有d？ 直撚頭係啦

電影黎呢部真係唔合格
太散太亂，用對白交待大部分途情

唔知有冇認錯 男主角覺醒果陣見到自己阿爸阿媽同幾個刺客 其中一個套衫好似Arno

係好似藍褸白衫

( Show Blocked User - 仙境奶茶 )

Ub估撚到係伏
只係玩咗咁多年有感情純粹支持下

動作，劇情都係得半杯水咁

利申:琴日睇

見到Arno仲諗住係easter egg有晒咁多集主角過場客串下 仲除定褲等J Ezio

同埋sophia係animus臨走果度望到d刺客影像 有個有d似佢

好好睇，大家快d入場睇
無論角色，背景，劇情交代都堪稱史上之最
身為fans真心推介
睇完記住介紹俾更多人睇

個亞裔女仔係少芸個後代
另外仲有個Baptiste
記得liberation有個Templar 係呢個名

講animas可以完全冇提過vidic
睇睇下好似係平行世界咁
之前見縮水狗2有Ubisoft office 仲有埋poster
會唔會寫到又係abstergo entertainment 既作品

頭先睇完 個人覺得動作戲唔多夠
無玩過隻game 覺得有啲位講得唔夠

亞洲女 - 少芸
死左果個刺劍男 - Arno ?
不過電影版都係唔好拉埋遊戲 純粹當佢致敬算了

對game最大impact係Alan Rikkin死左
以後冇得睇佢啲email

仲有grand master 未死

片頭首歌

Templar唔會殺得哂
今集尾又係on9,殺完Alan Rikkin之後成班Templar鳥獸散極柒，又冇security衝出黎你估打機咁完成objective就可以即變匿名咩

果下以為即刻用apple開無雙
起馬殺大量高層Templar 先

冇打機，睇完網上邊嘅背景資料就即刻心血來潮𨳊衝早場五十蚊。
好好睇，中世紀嗰part 拍得好好，劇情有攻略腦補好睇咗勁多
希望佢收得出第二集
冇片尾，唔好嘥時間等

系你老母

On9前面直接quote埋都唔撚屌5p字 block撚埋果兩條撚皮

打交場面幾好睇

無玩過game 但覺得幾好睇

最尾個女主角見到個祖先刺客後 個樣好震驚 想知嗰個係邊個

同感 仲有啲第一身視覺好正

震驚係因為正常bleeding effect唔會咁

原來係咁

即係點
係咪即係有其他力量感召發叔做 ss in?

係

唔知但正常bleeding effect唔會同到袓先對話
game入面subject 16都話用animus過量意識殘留左入去，所以可以同Desmond交流
但Callum老母冇玩animus，已經俾佢老公殺左，點同Callum對話
我睇到呆左

屌你老味伏到仆街
以為係動作片打到開巷
點知變左文藝片咁撚多文戲
未到中段爭蘋果都幾乎訓住
尾段果5條友好似特登出黎補返D打戲咁

呢個就係包裝行銷上既問題
明fake人睇動作片咁入場

其實我唔係唔中意睇文藝片
之前睇日本戲兩個幾鐘都係文戲都無訓到
呢套真係好Q悶

冇打過隻game 真喺唔好睇
隔離有個阿叔勁大鼻寒
我覺得未至到伏
d 位去得太快，交代得唔好

真係爛片

爛到仆街
中段睇到就黎訓著
係後邊好少少

垃撚圾

今日睇左 爛撚到呢
個重點放係現代做乜撚野 比得錢入場緊係想睇古代刺客
古代已經少戲 仲要打打下轉返去現代 冇人想知佢現代做緊乜鳩 信仰之躍夠膽死cut撚哂最後
刺客又唔撚似刺客 刺殺鏡頭得最尾果下 仲要唔撚知佢點潛入去後面 一味跑黎跑去改名做temple run啦屌你老母
人物關係又唔清唔楚 院友老豆老母博士同條女都唔知係到做乜鳩 一味話蘋果好撚勁又唔知蘋果又乜用 無啦啦又整個哥倫布話係fd就當關歷史事 垃撚圾
成套戲比撚盡 3/100 3分全部比磁力王 ubisoft食撚屎

Ubisoft 我屌你老母

Michael真係好撚好J 淨係睇佢都值
但本身好期待古代畫面點知得勁少，重要幾乎都動作戲，我其實比較想睇古代劇情戲
apple到底有咩用/來歷，唔明；Sophia真正目的，唔太明；老豆存在意義，唔明；現代其他果幾條蛋散究竟係咩人，超級唔撚明
我無乜精神可能睇漏好多野但我無玩game嫁ubisoft唔好塞埋d你無解釋過嘅野得唔得

想問其實Movie係咪同Game完全無關冇可能接到軌?

因為game入面個apple明明比 Ezio 收埋左, Desmond佢地跟住搵到.
但電影又用另一條bloodline搵到另一粒Apple

定其實apple有好多粒?

Movie入面有冇講過D關於game既reference?

check 左原來total有6粒Apples of eden,
統稱Pieces of Eden, 有望續集有Ezio/Desmond 出場

頭先去睇左

話好好睇又唔係，但係唔差
古代線唔多，但出親都好爽快
逃走果段好刺激
好有親切感
不過略嫌空中刺殺威也吊得太大力，落地唔夠快

其實預期佢會拍唔止一集，
作為系列第一集，
現代線交代多少少都未嘗不可
不過係解釋唔夠清楚

我同幾個完全無玩過隻game亦唔打機既fd去睇
佢地會有少少疑問
不過都話算好睇，
仲問我會唔會有續集
整體都叫尚可

個故事話個女博士係部機既開發者，
睇黎同game應該無乜關連

屌得好 呢到真係好撚多5p 最激氣係無人屌
系佢老母臭西咩

電影主角Aguilar de Nerha 救王子個年係1492 係西班牙
當年遊戲主角Ezio auditore 33歲係羅馬追緊另一粒Apple

但跟據wiki Ezio係1490有去過西班牙救過西班牙兄弟
"Ezio travels to Spain in 1490 to free his fellow Assassins, who have been imprisoned under the guise of the Spanish Inquisition"

咁其實Ezio 同 Aguilar 應該相識先係

Aguilar係西班牙既Master of Assassins
Ezio係意大利個頭既Master of Assassins

好期待一集出Ezio

如果之後隻game無視左電影d野
當平行世界睇算

點解佢要砍手指
唔係EZIO之後都無砍?

點解咁多無玩過game既走出黎話好睇
完全無解釋過點解要爭粒蘋果 又唔講點樣無左freewill同埋落入templar手中會點
又無交代templar同assassins既關係
其他比人捉去實驗室既人又無講過係咩人
無玩過game真係完全一頭霧水 睇完套戲覺得好fans向 成個series好小圈子 令人更加唔想玩隻game

唔洗講咁多，比錢入去睇刺客已經值，再加埋磁力王赤上身

Btw fans有愛就一定好睇 係最尾個刺殺 啲隊友on99 等carry咁

利申：玩過ac3 但都唔係睇得明哂

我睇完想玩埋1同2喎

有少少睇唔明
點解男主角老豆要殺阿媽

齣戲入面講過個蘋果可以消滅刺客 控制人類自由意志
但點解咁多人話部戲無講過個蘋果有乜用
定係我理解錯左你地嘅問題
我怕係我諗得唔夠深入 所以想問下

其實係呀媽自願死
應該係唔想落入個機構 幫佢地搵蘋果
反而想知道呀爸點解會知佢自己係刺客

的而且確可以show off 少少佢有咩用
就咁講一句就算
一套商業片黎講, 好難說服到觀眾佢好重要

爛到仆街...

感謝

電影嘅時間Desmond已經死撚左喇

係話Sophia係「用animus消除暴力」呢個計劃嘅開發者
同game冇矛盾

麻麻，但我同個frd係咁9up d劇情（希望無嘈到其他人）😂明明果幕無人笑，我同frd都笑左

「哇，玩撚到機都爛撚埋」
「男主角佢地真係當左自己係精神病人」
「同步完成…蘋果萬歲…icloud萬歲」
「30億研究個計劃，會場一個保安都唔夠錢請」
「一日一蘋果，醫生遠離我！」

幽默感呢啲野勉強唔嚟....

因為佢地唔想俾女主角老豆捉去研究受精神折磨

衰撚過小學雞

同場一齊睇啲小學雞都無你地咁戇鳩

我反而接受到 因為有人想保護蘋果 有人就好想搵蘋果 個蘋果好珍貴咁 然後到呀爸講有乜用時 就恍然大悟

我記得有一幕古代記憶係全部刺客聚埋一齊，中間好似zoon左一zoon一個女人白色衫，個樣有d似女博士，係咪佢祖先？如果係既話係咪即係佢家族本身係刺客後尾因為某d原因轉左做騎士團？

利申：冇玩過game, 錯左當我ff

瘋狂 J Micheal fassbender
btw 我睇果場有人訓左，訓到有鼻寒
不過不失咁啦套戲

霧霾教條

睇完
似序幕多

係喎，屌你乜春都矇撚晒

無事為真.諸事可行

仲要講埋出嚟
柒到冇眼睇

阿爸係刺客家族，不過無話俾個仔知

I see

喂好撚好笑喎

我地廢事同你地嘈

爛到爆， 劇情寫得好支離破碎， 亦都交代唔到主角，配角，蘋果既重要性

動作片實在太快，大腦都消化唔切

咁都出到街堅係屌，第一次睇到訓

劇情去得好慢
法叔幾好戲都救唔返
不過d穿越古今o既動作場面

玩哂咁多集 身邊無玩過GAME既FD完全唔明
呢套戲FOR FANS
大佬死左就雞飛狗走 每年有30億 連鎗都無支?
殺完人個下 其實有GAME既FEEL 不過無對話(有既話都幾 )

同埋明明係女主角放條友入去殺佢老豆? 死撚左又好似想報仇咁款 姐係點?

做戲俾元老睇以示清白 , 繼續拿資金

真係幾垃圾下

2016年殺人都唔用槍

Ubisoft專心出預告啦

其實隻GAME係DESMOND 死左之後都已經爛到好不堪...

UBI 做Trailer 業界認左第二真係冇人敢認第一

前面有人問過
不過無人理
呢幕我都留意到，其實好明顯
有無人可以試下講講

太多野冇交代到
劇情去得太快
apple太易揾到

無玩game, 雖然套戲無乜解背景資料，但入場前google下先入場一定睇得明。

正: 法叔，古代場景+動作
廢: 現代劇情同結局

整體都ok, 值得入場支持法叔

睇黎到個精神病院入邊D人反抗之後就訓著左
屌你成套野都唔知講乜柒.

連續睇左兩套爛片 呢套加死亡筆記

Desmond死左之後既故事我當做外傳
Ubisoft根本出唔到一集超越唔到Ezio 三部曲

你地講既時候唔會面紅？

留下集囉 唔奇既，game有一集都係講刺客叛變做聖騎

啟示錄都悶啦，純粹情意結

我個fd 睇到走場

完場果陣 差d 爆粗

慳番錢好過 伏到仆街

雷聲大雨點小
睇開頭果幕飛鷹，勁期待佢穿梭古代世代，點知淨係喺屋企跳下打打殺殺，得勁少時間喺古代

手指唔知切黎做乜，
達文西改良袖劍之前係緊握五指先可以出劍，所以先焗住要斬無名指，
達文西改良左之後，手腕用力向外推就會出劍，就唔洗軟手指

想展示brotherhood 但完全冇介紹過side characters
最尾死左果個古代女同伴都唔知叫咩名
Abstergo入面果幾個同伴刺客又唔知乜水

入面竟然用弱不禁風既玻璃展覽刺客武器，弱唔弱智d呀

同ceo個女d對話睇到悶到嘔，subject幾多又冇講，佢開頭殺左邊個判死刑又唔講

Bleeding effect又唔講清楚少少，bleeding effect 邊有可能睇到自己祖先？desmond習慣係ezio既時候見到Altair既幻象我可以理解，但點會見到自己先得架？最多咪見到敵人

西班牙有冇咁犀利連unity 同syndicate 先有既武器技術都一早有？

睇到燥底

一鍵留名

睇戲睇到你咁都幾辛苦

開頭已經想瞓

紅字認同

但斬手指好難講，因為Aguilar個時間同Ezio差唔多，可能技術未傳到/保留傳統
Rope Launcher喺game一直冇講幾時先發明，所以冇得講

基本上成齣戲入面現代Templars都係弱智
個故事極多plot hole

睇ac wiki切手指係保留傳統實質上唔駛切都得 原因幾on9
bleeding effect可以睇到祖先做咩野嘅 好似desmond睇到ezio係brotherhood點帶人走佬
繩鏢就好有問題 繩鏢發明者係少芸 ac ember同ac chroincle china條女 計時間係15xx先出現
另外最緊要係成間abstergo無人用槍
你話好似game咁想活捉就話姐 你又要殺人就用槍啦 再差d電槍都好丫
中間好多彩蛋 好似中間刺客幻影圍住果度見到acu主角 ac chronicles russian主角
中國女人拎果對係少芸對刺客鞋
算係fan service戲 無玩過去睇會好悶
但係以game base電影叫合格囉 對比agent 47

我都覺得係傳統

香港地鐵橫版海報 兩隻手都有袖劍
右手切左 左手冇切

自己腦補係入會儀式

ezio心諗 好彩意大利班友冇咁白痴
就咁辣個印上去就ok

如果冇記錯其實唔係darwin 發明，係altair 手稿？

冇錯，altair改良，達文西只不過根據altair手稿幫ezio整個改良版出黎

琴晚睇咗之後都唔知究竟睇咗啲乜
劇情裡頭啲宗教嘢交代得唔夠詳細，同玩game唔同嘅係，玩game古代多過現代，套戲就現代多過古代

on9 寫錯字，darwin 係達爾文

冇玩過隻game, 諗住睇完戲有興趣就玩下。
而家免喇

辣殺戲，真心唔好曬錢入場睇
利申有玩過原作

格黎個啊叔睇左陣就悶到訓左 鼻鼾聲大到比人叫醒左

話好睇戓者唔差既一定係白痴仔

每個人都有佢自己既comment，點解話好睇/ 唔差一定係白痴仔？

呢度係連登，唔好再引入高登文化

利申: 玩開Game，覺得套戲不過不失

有冇巴打知道片頭首歌叫咩名 主角一開始踩單車嗰首

朋友話OK, 但我都睇到差D訓著...
仲以為得我一個係咁...

話唔好睇戓者差既一定係白痴仔, 我話既

依首

未玩過game既真係唔好入場睇

利申：未玩過

我都覺得唔差既 係最尾個女博士既行為 同結局 on9 左啲
仲有隻死人鷹 完全做唔到效果 浪費時間
最尾就咁著刺客裝入去無人理都算
個女博士好似傻撚左咁 唔知佢幫緊邊
仲要咁易殺死佢老豆

同埋我覺得今次個蘋果可能係假既
唔係下次唔洗再有古代啦

好多人話古代太少 但我覺得無乜野
佢最主要都係想交代返現代班人 同個蘋果
就算多啲古代 黎黎去去都係刺殺既話都會悶啦

中間部分 男主角好似入左青山咁

我有啲 fd 無玩開都見佢睇得幾肉緊 但最後個part 真係...

10分既話我比6分

感謝巴打

有玩原作+fans 仲特登買埋ezio 3合1版
但套戲動作+劇情都好失敗
入場梗係想睇暗殺同飛檐走壁
暗殺得幾下 仲要幾次都係差唔多, 血你就算唔噴唔close up都起馬整d紅色出黎啦. 殺人片仲少血過star wars
走佬戲就衰唔一氣呵成, 唔係要你好似james bond, fury road咁一鏡過 但你cut到咁散 呢個鏡頭走三步 下個鏡頭碌兩碌。最流暢既就係主角細個時天台個段

劇情塞太多野又處理得唔好 bleeding effect成個section都好突兀 成段cut左對故事無影響 似補拍再塞入去咁 我寧願你cut左佢比d草堆 揞嘴插心 暗殺我
目的唔清晰 武器亂咁擺前面講到爛 唔講了

成套戲亮點得法叔痴線個2,3分鐘

3合1版啲graphics 好唔自然

集集GAME我都玩爆哂
根本個導演都唔知自己想拍咩
重心係個apple of eden
但由頭到尾唔好好解釋個apple究竟實際點樣會影響到世界
正係一味解free will
solution of violence
一般人撚知你UP乜鳩咩
動作戲又拍得亂
劇情推進突兀
條女博士雖然係大愛撚
但臨尾咁樣比主角隊自己老豆
說服力唔夠

簡單講
動作唔合格
劇情唔合格
10分我比0.5分比男主角
可憐佢接左個咁既西劇本

成個劇本擺左係到
都可以拍到咁
我只可以話個導演功力唔夠

睇左3次

拍得勁垃圾
入場就係想感受中世紀壯闊既歷史感
音樂 建築 服飾 人民 貴族 文化
結果咁多現代戲把鬼啊
古代戲反而帶一帶過就算 碎濕濕咁
打戲又唔夠過癮
諗好d先拍啦

咁就唔關觀眾事啦

啟示錄Altair死果到

原來係度 嚇死以為無人開

真係幾感動。我都係由第一集玩起。

可惜第3集已經投入唔到

Altair成個故事都好傳奇
已經特登買小説來睇
連埋之前PSP果隻外傳都有講

Altair:死老婆死仔
Ezio:死老豆呀哥
Connor:死老母，全族俾自己幫嘅人逼走，親手殺死好友同老豆
Edward:條女死左
Desmond啲袓先